有冇人呢排收唔到信？

我有起碼五張明信片同幾封銀行信收唔到……十一月開始就乜都收唔到咁。有冇人有類似情況？

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

冇喎

咁大鑊，幾個朋友寄嘅明信片全部憑空消失

不過我銀行statement係唔會寄的
你住邊區先

元朗區

你試下問下同區有冇人都收唔到
或者問下大廈保安